(Working holiday ？）打掃「鑚石公主號」日薪5萬日圓

係時事台見到

聽番當年逃大都2500一日